1. Требуется реализовать поиск строк в тексте по произвольному условию. 
Создайте класс, хранящий массив строк (методы «добавить», «изменить», «удалить»).
Также создайте вложенный класс-итератор, который проходит по строкам, удовлетворяющим заданному условию. 
Само условие должно задаваться методом setCondition( Condition c ), где Condition - абстрактный класс или интерфейс,
содержащий 1 (абстрактный) метод check() - проверку условия. 
Для вызова метода setCondition() используйте анонимный класс. Протестируйте решение с разными условиями поиска.

2. В задании 1 реализуйте обработку исключений. 
Генерируйте и обрабатывайте исключения «неправильный аргумент», «индекс за пределами массива». 
Создайте также свой класс исключения «условие нельзя проверить», и генерируйте его в методе check().

Last modified: Tuesday, 24 March 2015, 2:09 AM

***************************************************************************


1. Требуется реализовать поиск строк в тексте по произвольному условию. 
Создайте класс, хранящий массив строк (методы «добавить», «изменить», «удалить»).
Также создайте вложенный класс-итератор, который проходит по строкам, удовлетворяющим заданному условию. 
Само условие должно задаваться методом setCondition( Condition c ), где Condition - абстрактный класс или интерфейс,
содержащий 1 (абстрактный) метод check() - проверку условия. 
Для вызова метода setCondition() используйте анонимный класс. Протестируйте решение с разными условиями поиска.

 2. Реализуйте генерирование и обработку исключений. Подумайте, где бы вы могли генерировать такие исключения как:

    «неправильный аргумент»
    «индекс за пределами массива»
    «условие нельзя проверить» (например, в методе check()).

Примеры условий:

    проверка длины строки (больше, меньше, равно определенному числу)
    проверка на содержание какого-либо символа, или его отсутствие
    проверка на количество слов в строке
    проверка на количество гласных/согласных
    и т.д., возможны ваши варианты


Далее опциональные пункты

3. Добавьте поддержку нескольких условий. 
Для удобства можно реализовать методы добавления, удаления и замены ранее добавленных условий. 
Например, одно условие может проверять длину строки, а другое минимальное количество символов в слове.

Last modified: Sunday, 5 April 2015, 1:15 PM